如果由連登仔審戚家滅門慘案 會變成點？？？

戚秦氏同常威純粹係勞資糾紛？
而且戚秦氏擺明勾引過常威
即時浸豬籠

戚秦氏係雞，常威係Mk
兩個都唔掋幫，打和

常威老豆係官

條女肯定係想入豪門先比常威屌

一定係常威食完唔想負責任先告佢強姦